Требования: основы GO (ввод-вывод), структуры (глава 8)
Глава 1. Модели
В результате анализа предметной области были выделены две сущности: Виды котов и их типы
Следовательно требуется разработать две структуры: Виды котов и типы котов
Атрибуты видов котов: Уникальный номер (целое число), Название (строка), Описание (строка), Тип кота (целое число)
Атрибуты типы котов: Уникальный номер (целое число), Название (строка), Описание (строка)

Для начала создадим структуру для вида кота (Cat) и типа кота (CatType)
После чего создадим структуру для кота со ссылкой на тип (CatWType)
